元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

push

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

佢地要有籍口出動
PUSH

PUSH
港鐵垃圾筒起火啊

消防

阿sir有料

地鐵一定要打火警鐘，地鐵火災係大型事故，一定好多車

Push

支持消防嚴正執法！

唔好一次過要曬所有消防到場 留返啲來做緊急救援

黑警返狗屋打排球學救火啦！

電話呢！

屌你老母走撚晒先黎講？

直接999報火警啦

又打

我諗起呢樣野，多謝咁多位靚仔

消防要做埋黑警果份

999打到拿？

元朗又開拖

打咗未呀？

打人可能仲未完
KEEP住推

啱啱打咗 話有人到咗

留定大埔屯門消防電話
大埔東：2664 2511
大埔：2651 2951
屯門：2462 5717

[有片]元朗黑社會打人實錄

push 又開拖

快

報警要識報 你試下話月台有人掉汽油彈
即黎

報啦

到左!!! VIU影到

敲火警鐘！

多謝消防！

識好多消防救護都撐我地

警犬
消防

一定push

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

「槍頭對準」
黑社會都係收錢做嘢
但克警先係真正仆街

見到消防

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

直播見到消防 好型呀佢地

Remember, civil defense in Singapore is same as fire service

pishhh

p

有無link想睇

都係仆街不用分那麼細

Now

HK01無左
依定邊條LINK 有消防睇

why not both
兩邊都死要全家 super

dllm要消防維持治安

pushh

消防都睇唔過眼

報左先 消防比黑警正氣

六分鐘到？過左幾多個六分鐘？？？

要跟程序..人地係消防

岩岩睇直播，真係得消防去左，班黑警係咪痴鳩線架
一班無辜市民俾人打到爆哂缸呀

真紀律部隊

宜家元朗仲打緊，有無call消防去幫手？

PUSH

真心respect

置頂，明天早上港鐵不合作運動

啱

推！

真心以消防為榮

我冇嘢講

光復香港，時代革命！
全港罷工罷課！
必定清算黑警 鄉黑 港共政府！

我愛消防員發夢聽到天水圍消防車出動

多謝你，消防員

消防哥哥

我無野講

Push呀

消防同救護係政府清泉

呢啲先係正義

只剩下消防

sorry

消防做撚埋你地個份呀死黑警
自己諗下點解比人叫做狗啦

依個係消防處既承諾
即係每間局收Call都係6分鐘到

推
求下消防員救下香港

點解消防低人工過黑警